緊急：學生動源前召集人鍾翰林失聯

緊急：學生動源前召集人鍾翰林失聯

前學生動源動源召集人鍾翰林由八時起失去聯絡，並非身處家中，至今仍然音訊全無。鍾翰林原定今日到警署報到。

如有進一步消息再作公布。

Breaking: Former Studentlocalism Convener Tony Chung Missing

Former Studentlocalism convener Tony Chung Hon-lam has been missing since 8 a.m., he was not found at his home, with no trace as to where he is. Tony Chung planned to check in at the police station today.

Updates will be provided when there is more information available.

推

國安又做嘢？

佢唔係去咗台灣咩

唉

push

3個鐘就失聯

去叫雞都熄2個鐘電話啦

係台灣前日俾香港果個被逐出境咩彬豪跟蹤果個？

仲以為失左幾日

冇事
大家繼續返工

你老母就成日熄電話咁先養大你

前「學生動源」召集人鍾翰林、洪英棠與洪心弦去年1月赴台灣，與《自由時報》政治組副主任蘇永耀、台灣青年反共救國團理事長楊月清見面

舊年被跟蹤...

返你老母個爛臭閪窿

咁啱台灣果件畀人驅逐出境溉港共諜返咗嚟

🛃前學生動源召集人鍾瀚林被捕
收到內部消息確認
該名鍾姓男子於金鐘被捕
#探子 #探子團隊

Pin

駁唔刀

笑到仆街

七一後佢被国安拉，之後唔知

失你老母聯
仲要係學生動源自己嘅用字

Push

你講完自己會唔會笑

前幾日被逐，咪即係報復囉

學生動源前召集人鍾翰林今再報到前突失聯 傳美領館外被國安帶走

之前影到同台灣人傾野又係幾時

如果唔係被捉咗去坐洗頭艇 就應該冇事

幫手推

push
黑警又做衰野

少咗一個

Yyy

又綁架香港人

Friends of Hong Kong表示，鍾翰林今早前往美國駐港澳總領事館，由於領事館未開門，鍾翰便於附近的聖約翰大廈一間咖啡店坐下，惟大約8時10分，鍾翰林向Friends of Hong Kong表示，正被人跟蹤，無法擺脫，大約4分鐘後便失去聯絡。有目擊者指，鍾被至少4名懷疑警方國安處人員帶走，向中環美利大廈方向離去。

蘋果：協助鍾翰林的居英港人組織Friends of Hong Kong回覆本報查詢時確認，今早8時許與鍾失去聯絡，最後一次通訊是失聯前4分鐘，鍾表示正被人跟蹤。

本報嘗試致電鍾翰林但電話已關機，並飛往留言。有份協助起草《香港法案》的居英港人組織Friends of Hong Kong表示，鍾翰林因涉嫌違反港版國安法，原定今日到警署報到，但鍾擔心「冇可能返出嚟」，故早前向其組織求助。由於鍾的護照被扣，無法離港，故協助他向美國駐港澳總領事館尋求政治庇護，惟今早雙方失去聯絡。

Friends of Hong Kong表示，鍾翰林今早前往美國駐港澳總領事館，由於領事館未開門，鍾翰便於附近的聖約翰大廈一間咖啡店坐下，惟大約8時10分，鍾翰林向Friends of Hong Kong表示，正被人跟蹤，無法擺脫，大約4分鐘後便失去聯絡。有目擊者指，鍾被至少4名懷疑警方國安處人員帶走，向中環美利大廈方向離去。

綁架

似喺屋企瞌眼瞓

當街綁架香港人

周街綁架

被失蹤

國安拉人
再屈你潛逃

國安狗

被國安捉咗

好波

屌

fucking chinese

唔好有事

請善用起底mode

同喇沙小學男廁火警有關？

又block一條垃圾

美領外肯定捕實晒

你老母死左你就繼撚續翻工

佢唔係過咗台灣嘅咩

高質留言

台灣果單新聞係之前架
唔好再問

Sorry冇追到post
唔該晒

沒有粗口的高質回覆

唉。點解要咁

你老母就去做雞 cls

Gestapo

希望你唔係返住工覆

收皮啦垃圾，成撚日刷存在感

某啲波台狗真係好on9 樂仔比人屈就成班發晒癲咁懶係正義 平時又玩膠得嚟又唔好笑 咁樣擦存在感都幾失敗

又玩針？

又綁架

Show blocked user

#SAVE13

有相放相俾船家問咗先

應該用咩？

閣下言下之意 姐係罷工罷課？ 加油 你實叫到香港人唔好番工啦

突發：前學生動源成員何忻諾於14:00田心警署報到期間被捕。

Breaking: Former Studentlocalism member Yanni Ho has been arrested at 14:00 in Tin Sum Police Station.

突發：繼鍾翰林 再有前學生動源成員被捕

屌你老母大陸仔

禮貌地問下應該用咩都答唔出

親 你真牛逼

咁你繼續啦

告分裂國家，我諗緊佢點分裂